人在港島有咩方法去大埔

推

首先坐船過海

再經沙田入

港島太和平

旺角六點可能有小巴入到

中環都算係咁啦師兄

吐露港冇塞？

架小巴行舊路 即大埔公路
未知咩環境

有冇巴士去到旺角？

但港島有咩方便去到旺角

可以留意下行西隧既巴士

黨鐵都去到大圍，上晝好似唔使錢

別入大埔...港大隨時被攻

認真答：包架快艇去馬尿水上中大

Ching 忍辱負重
黨鐵都忍撚左佢 過左海先算
大事者不拘小節

舊路唔係都封左咩？ 睇google

我都係搏下運氣
小巴佬話應該開
等多陣再包膠
唔得我撚撚獅子山行入大圍再算

入元朗 再坐小巴番大埔有冇得諗？

定係港島開花算
但大埔情況嚴重咁多好想去幫手
港島唔夠人都做唔到咩

無小巴
但有黨鐵入大圍！

大圍行返大埔？

黨鐵入到大圍！
入左踩過黎再算

307?

吐露港封左

港島有冇人比到裝我
我啲裝係第二到番唔到去拎
講緊online game